美斯下週歸隊訓練 高文將他拒諸門外

儘管已經決定離隊，但美斯（Lionel Messi）仍將在下週一參加巴塞隆拿的訓練，原因是他的法律團隊不想授人以柄。

美斯和巴塞未來有可能就合約條款問題走上法庭，為此，美斯方面要儘可能少的給對方以口實，如果拒不參加球隊訓練，將被視為違規違約之舉，如果未來發生法律糾紛，這對美斯是不利的。

不過，《TyC Sports》稱，巴塞新帥高文（Ronald Koeman）尚未決定，在風波中，是否接受美斯和一隊球員們一起訓練，因為這可能對球隊氣氛產生不良影響，亦有可能單獨安排美斯練習，最大程度避免麻煩。

巴塞 皇馬主要的分別其實唔係足球技術

係人情味

高文 做得好！
支持你清除球霸

高文再過火d隨時準備比人拆埋球場都似

高文

歷史地位 美斯有排都追唔到朗奴高文

唔係巴迷 但係成個星期都諗緊點解會方要做到咁絕
同卡斯拿斯嗰陣皇馬做法一模一樣

有分別咩？想當日卡斯拿斯走嗰時皇馬點樣對佢？

U23囉屌

你不淫我不義

高文做得好

Yes

朗奴高文歐冠決賽補時絕殺嗰陣 美斯得0.3cm高

即係是但一個人射一球波，而且美斯仲未出世
嗰個人就>美斯
咁所有未來球星都廢過我

More than a what?

疤狗又話巴塞好撚有人情味
皇馬就仆街嘅
點解咁樣對史上最強地位最高宇宙球王美斯呀
論功績
皇近年所有功臣都一定一定唔夠美斯勁啦
美斯帶領住一班豬隊友都稱霸西甲歐冠
皇馬勁如c朗都係靠隊友
何以要落到同球會對簿公堂 被拒諸門外嘅下場
真係好撚有人情味呀

擺到明笑緊班疤迷當衫係度講人情味啦 講閪咩你 on9仔

老屎忽觀念

人地高文食鹽多過你美斯食米

高米個腎唔好戒左鹽好耐

正宗揸住閪毛當令箭

你都識講當初，宜家主帥都換撚左講經咩